特朗普旁邊支旗咁熟口面

咪台灣國旗囉

又心碎啦

啲女空軍好撚正，好想比佢地保護

中華民國

係中華民國國旗

華為芯片: 玻璃芯

即中國

top gun